Taaltechnologie Final Assignment
* Robert Veenhoven	s2770199
* Stan Snijders		s2760002
* Stan Korenromp	s2717557
* Gerben Timmerman 	s2769670

Om ons programma te runnen zullen de volgende modules geïnstalleerd moeten worden:

from SPARQLWrapper import SPARQLWrapper, JSON
import wikipedia

Er staan 2 speciale imports in namelijk die van wikipedia en SPARQLWrapper.

De wikipedia API kun je ophalen via de volgende site:

https://pypi.python.org/pypi/wikipedia/ 

Run het volgende commando:
$ pip install wikipedia

En dan heb je als het goed is de wikipedia API geïnstalleerd.


Dan kun je nu ons programma gaan runnen via het volgende commando:

	python3 final_assignment_group6.py olympics_questions1.txt 

Onze resultaten worden geschreven naar het bestand: 		output.txt